<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_register">Sie haben noch kein myTUXEDO-Konto?\nKlicken Sie hier sich zu registrieren</string>
    <string name="uploader_upload_files_behaviour_move_to_myTUXEDO_folder">Datei in myTUXEDO Ordner verschieben</string>
    <string name="file_migration_failed_dir_already_exists">myTUXEDO-Verzeichnis existiert bereits</string>
    <string name="files_drop_not_supported">Dies ist eine myTUXEDO Funktion, bitte updaten Sie.</string>
    <string name="store_short_desc">Die myTUXEDO Android App erlaubt Ihnen den Zugriff auf alle Dateien in Ihrer myTUXEDO.</string>
    <string name="store_full_desc">Die Open Source myTUXEDO Android App erlaubt Ihnen Zugriff auf alle Dateien in Ihrer myTUXEDO.\n\nEigenschaften:\n* Einfache, moderne Oberfläche\n* Laden Sie Ihre Dateien auf Ihren myTUXEDO Server\n* Teilen Sie Ihre Dateien mit anderen\n* Wichtige Dateien und Verzeichnisse können aktuell gehalten werden\n* Suche über alle Ordner auf Ihrem Server\n* Automatisches Hochladen von Photos und Videos von Ihrem Gerät\n* Bleiben Sie auf dem Laufenden durch Benachrichtigungen\n* Mehrere Konten gleichzeitig\n* Geschützter Zugriff durch Fingerabdruck oder PIN\n* Integration mit DAVdroid für einfaches Konfigurieren von Kalender &amp; Kontakte Synchronisierung\n\nBitte melden Sie alle Probleme unter https://github.com/myTUXEDO/android/issues oder diskutieren Sie über die App auf https://help.myTUXEDO.com/c/clients/android\n\nWas ist die myTUXEDO? Die myTUXEDO ist ein privater Dateiaustausch &amp; -synchronisierungs Server. myTUXEDO ist Open Source und kann auf einem eigenen Server installiert werden. So behalten Sie die Kontrolle über Ihre Fotos, Ihre Kalender und Kontakte, Ihre Dokumente und alle anderen Daten.\n\nSchauen Sie sich myTUXEDO unter https://myTUXEDO.com an.</string>
    <string name="store_short_dev_desc">myTUXEDO Dev App ist ein Entwicklungsstand und kann parallel installiert werden</string>
    <string name="store_full_dev_desc">Die Open Source myTUXEDO Android App ermöglicht es Ihnen auf all Ihre Dateien in Ihrer myTUXEDO zuzugreifen.\nDies ist die offizielle Entwicklungsversion und beinhaltet brandaktuelle, ungetestete Funktionalität, welche zu Instabilität oder Datenverlust führen kann. Die App richtet sich an Nutzende, die bereit sind neue Funktionalität auszutesten und Fehler zurückzumelden, sollten sie auftreten. Verwenden Sie diese Version nicht für den produktiven Einsatz!\n\nDie Entwicklungsversion kann neben der offiziellen myTUXEDO App installiert werden, welche auch bei F-Droid verfügbar ist.</string>
</resources>
